
                      A mi me gusto bastante, sinceramente la 1 y la 2 tuvieron una historia que se contaba de una forma demasiado lenta, y la verdad que esta precuela me impresiono, buena historia, buen guion y buenos actores. Simplemente algo distinto a lo que se suele ver en esta saga, almenos hasta que de nuevo se vuelve a usar la idea del "mas alla" que en cierta forma es en donde transcurre al menos un 50% de la pelicula. Ojo, yo ya llevo años siendo fanatico de peliculas de este genero, desde el exorcista hasta el conjuro son peliculas que de echo me impresionaron bastante, igualmente creo que esta pelicula "insidious 3" fue muy bien lograda. Solo el final fue masomenos, ya empezo a parecerse a Matrix en ciertas partes, pero en general es muy buena.
        
            